有冇人睇左逃出香港園

覺得本書點

推一野先

故事概述:
共慘党喺香港引爆咗一宗「核事故」而對全世界宣稱香港變咗第二個切爾諾貝爾，並喺廣東劃咗一幅地去安置香港嘅遺民，史稱"香港園"，故名思義即係外觀上完全仿照現今香港嘅模樣去建造，但其實只係動物農莊，呢班"香港人"同元國嘅南人無異，一樣受園外嘅中国人鄙視。

而故事主角就係受到思鄉嘅老竇指使，上山下海終於踏足香港嘅領土。之後由新界邊界一直南下到尖沙咀，經歷咗一連串嘅冒險，遇到定居喺唔同地點嘅香港人，包括過緊退休生活優哉游哉嘅等死老人，間接引發「核災」嘅獨立黨員，沙田友mk飛女仲有飛虎隊等等，喺面對住解放軍追捕嘅時候等到上述一班香港人嘅幫助，甚至令昔日割據一方嘅派別化敵為友，一齊因住身為香港人，驅逐韃靼恢復香城。

喺眾人成功抵禦外敵，萬事皆休之後，主角帶埋條女決定隻身前往對岸嘅香港島，呢笪傳說中「核災之源」嘅禁地，更發現不可告人嘅秘密，原來所謂核幅射爆表係人為的! 一切，只係令世人遺忘呢個曾經嘅偉大之城。。。

突然有感，呢個故事先係今日香港嘅出路呀

做咩推咗上嚟2年前既post

諗下出路係點